就黎裝油個桶仲貴過入邊D油

呢個月望住個油價
再望住高追既巴打

係香港不嬲都係油桶貴過石油

每次見到有人拎期油價格同零售汽油柴油比就好想笑

幾年前有人post過係新加坡鍊埋過黎1升成本連運費都唔洗3.5，果時油價仲5，60一桶

含富身家買期嗰位還好嗎

油 3.5
稅 6.06
地價 1.0起
營運成本 1.0起
優惠最多5.0

加埋咪差唔多

KFC保值D

個桶係貴過啲油

點解呢兩個月咁大波動都無乜野爆BO?

買桶送油

可樂貴過石油